[
    {
        "randomId": 59
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ncukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Akababi kumuvumu",
            "option_2": "Urukorogoto",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ntereye Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "option_3": "Inzara yica umusore",
            "option_4": "Igitonyanga cy'imvura",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mbyutse kare mbona umuzimu mbaye intorezo",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Imbwa ifite igufa",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Inzara",
            "correct_answer": "Imbwa ifite igufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rwerinyange rwa Nyenyeri inyana yo kuri Mwogo",
            "option_1": "Ikizubazuba",
            "option_2": "Ikidasesa",
            "option_3": "Intebe",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ikidasesa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kibindigiri ngo zinduka tujye ibwami",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Irobe",
            "option_3": "Isake y'inkoko",
            "option_4": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "correct_answer": "Irobe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ziravuga i Nyamirama",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_3": "Inyamanza",
            "option_4": "Ikirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Inshuzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ingobyi ngari ni yo impekera abana",
            "option_1": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_2": "Agaheha mu gacuma",
            "option_3": "Ubwato",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Ubwato"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga mbona Rusengo mu maraka",
            "option_1": "Ikiganza",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_4": "Inkono itogota",
            "correct_answer": "Inkono itogota"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Rukarata ruje rukamaira",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Ababirigi",
            "option_3": "Inka mu mpinga",
            "option_4": "Amashaza akaranze",
            "correct_answer": "Ababirigi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mushenyi araguye n'ingabo y'umuyobe",
            "option_1": "Inzara mu bana",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_4": "Imyugaruro",
            "correct_answer": "Igitokd kigwanye n'insina"
        }
    }
]